# 提示

如果有收录您的配置，您也不希望被收录请[issues](https://github.com/hl128k/tvbox/issues)，必将第一时间移除

如果有好的地址配置需要镜像化请提交[issues](https://github.com/hl128k/tvbox/issues)

本人不对任何数据源负责，任何情况问题请自行负责，请勿以任何形式进行传播

# TvBox 配置

本页面只是收集Box，自用请勿宣传

所有资源全部搜集于网络，不保证可用性

因电视对GitHub访问问题，所以将配置中的GitHub换成镜像源

本次更新时间为：2024-02-04 14:21:49
=========
更新仅为自动更新，实际更新情况请以原始路径为准，内容参考url.json

如果有必要手动输入建议使用短链如：[http://gg.gg/](http://gg.gg/)，[https://suowo.cn/](https://suowo.cn/)，[https://dlj.li/](https://dlj.li/) 等

删除列表，请复制项目后自行对tv目录下的数字目录内的文件进行镜像使用

